Un frontend de démonstration de nginx qui sert sur le port 80  une application qui :
* à la route /test.html renvoie le contenu du fichier test.html
* à toutes les autres routes, renvoie le fichier index.html


